bno副簽人問題

想問吓如果副簽人唔係住喺英國
但用咗網上辦理確認申請人嘅身份
而家個申請手續係去到叫我寄文件去英國
咁我應該照寄定點做好？

有無巴絲一樣情況？
感謝

搵個有bno 既人都簽得，做咩搞到咁轉接？

搵速遞公司寄就得

有張關於副簽人既form 要搷，同埋要佢passport copy, 一齊寄過去

佢有bno的
只不過佢喺香港住

上網睇原來副簽人要喺英國住先可以用online確認申請人身份
如果副簽人喺香港住嘅話就要填form寄去

但係佢幫我用online確認咗，而家無form俾佢填同寄去，我應該點做好，感謝爸打

打去問/send email俾home office問啦

俾咗$30 send email問
但佢叫我打電話問

之後打電話問
首先個女人話唔關佢個dept，佢飛咗線去另一個男人度，之後個男人又話唔關佢事，再飛咗條線去另一個人問，問到最尾都係無答案

好無助

網上確認左，仲要填form咩？
佢張清單仲有要求你寄？

應該係最近系統改左 佢叫你做乜就做乜野
續領潮已過 應該無乜"過來人"答到你

係咁架喇，幾十萬人申請要搞，照寄野過去啦